【獲獎不斷】球皇摩迪擊敗祖高域再獲一大獎

2018年對摩迪而言，無疑是成功的一年，他獲得不少獎項。

據《天空體育》的報導，摩迪擊敗祖高域，收穫一個新的獎項：巴爾幹年度最佳運動員。

在這個獎項排名第二的是網球名將祖高域，女子網球名將賀拿普位列第三。

摩迪在2018年跟隨皇馬贏得歐聯冠軍，帶領克羅地亞晉級世界盃決賽，他也被評為世界盃MVP。摩迪今年還收穫了金球獎、歐洲賽季最佳球員以及FIFA年度最佳球員等獎項。

恭喜

摩迪帶領皇馬3奪歐聯
幫克軍入世界盃決賽
仲拎世界盃mvp

實至名歸

下年去埋挑戰歐霸